有冇人養緊西班牙睡鼠？

送上圖

食蟲

得佢一隻,冇伴?

有兩隻 一隻長尾 一隻短尾

好似一隻好貴

同老鼠有咩分別

松鼠科
點會係老鼠？

唔講以為你養老鼠

短尾係點架未見過
請出圖

一年入面訓左半年

個籠邊度買

旺角金魚街 嘅爬蟲店

好似米奇

有幾長命

老鼠黎嘅

松鼠科
利申：識爬樹 跳30cm高左右

3-6年
不過養極都係咁細隻

點會睇得出似老鼠

真係好似老鼠

鼠鼠

老鼠記者

其實係睡鼠科
不過同松鼠好似

我都養緊一對
都係用爬箱